狗改不了吃屎，賤雞改不了姣仔

賤雞